一人N個令自己好自卑嘅身體特徵

遺傳曬雙親各自唔太好嘅嘢有時覺得基因真係決定命運 慢慢變咗自卑JJ

顎骨大 雖然本身都少肥 但我諗減到體脂都救唔到塊臉了 臉大同寬影相好柒成日要拎啱角度
體毛多 手毛腳毛好密 勁羨慕啲人白滑冇毛 雖然好在淺色 但近睇嚇死人加上皮膚白好鬼明顯夏天冇得唔面對剃完又好快會生返 遲啲有啲積蓄可能做激光

兩邊定一邊

矮

j 太長

國字臉
塊臉大咩髮型都唔好睇

面大同寬真係唔好睇，仲要少肥塊面多肉嘅話會成個阿嬸咁

條野太大

平胸

有啲明星方臉都幾型 好睇五官
但臉大真係一定唔好睇

我覺得骨感女個身薄嘅話平胸冇咩嘢 著衫仲好睇添

無波著衫好睇

寒背

矮。。。
得172

眼細 面大加長 仲要下顎突出

蔣雅文 戸田惠梨香個type sell氣質

J細 胸細

A字膊

冇18cm

凹陷正呀
吸返佢出嚟

多毛

賓周太大，坐緊橋唔到腳俾人笑

條jj長得濟
次次扑野條女都痛到喊
慢慢少左扑

都唔知你男定女
男人有乜好介意面大/國面

嘴脣厚

下半身勁粗
不過都唔夠大汗嚟
一出街就濕真係好煩

細個就有 大個冇
小學雞個陣已經178
發育得好早 記得4年班鳩毛 加拿大毛 腳毛 手毛已經出齊哂
同學仔仲係白切雞 成日比人歧視 笑鳩我

樓主唔好咁灰啦，香港地，只要係囡就有衝埋你到

暗瘡月球撚

柒

大細眼

胸大
j細

屌好明白樓主感受 面寛真係慘過食屎已經好努力減肥但係影相塊面仲係好似pizza咁

矮
腳短
大髀粗
好撚難買褲呀屌

手汗極多，多到滴水

無

細個好唔鍾意自己嘴唇好厚
耳珠好大 牙齒好疏 同埋對腳唔直

甩頭髮

新垣結衣塊面都好大但都好正

瘦

對眼有少少斜視，日常生活唔明顯，但影相就會好覺

甩頭髮

遺傳

一畢業老豆俾左三個單位我收租都係灰，我願意用兩個單位換返啲頭髮

生得矮 得155
好彩唔肥 男朋友反而話中意細細粒

全身

盤骨大.....腳粗
好難襯衫

箍牙啦

矮+眼細
成個戇鳩支那仔咁

凹陷lin 我超鍾意

幫你啜番出來

求tg

矮 得170
有啲女仔仲高過我

戴眼鏡戴得耐有一日想戴con 鼻梁側眼角位皮膚甩落去咁
連自己都睇唔慣自己

瘦到仆街，搞到着衫都唔好睇

考慮緊

結衣BB五官好靚笑起上嚟都唔覺大 同大得嚟唔圓好緊要 自覺成塊pizza唔敢紮頭髮all back

你係

女仔矮其實有咩問題？
我識既矮女仔係男or女之間都受歡迎

勁多手汗

頭大

條jj太長,公廁柯屎個陣要抱住佢先得唔係會浸落去

大小腿粗

皮膚白已經好好啦，做完激光就變到人人羨慕既白滑皮膚

我黑完好難白返，夏天都幾煩下，皮膚又多小毛病

胸型係圓盤型胸 即使要著b-c嘅bra 人地望落去都係覺得得A

唉 點解生得咁撚矮，比多5cm我就夠

有冇人脱完underarm之後都會有雞皮咁嘅嘢冇毛但係一粒粒好屈特

數唔哂

配con啦
利申：深近視散光jj 戴咗兩年con
個個都話蛻變咗好多
隻眼望落都大啲精靈啲

睇下呢個post先發現原來j太大係會令自己自卑

頸太長

只可以選一樣就頭髮少

M額

少肥=肥

女啊唉有時覺得係成個人觀感同比例問題 仔嘅話勁大隻大臉真係冇咩嘢 但骨架稍為細啲都唔好睇

睇翻我呀爸呀媽以前啲相，雖然啲五官唔係好靚，但夾埋係一張臉上面勁好睇，好似model咁。而我就眼細鼻大脣厚面圓而牙又唔齊。。。遺傳曬佢地各自唔靚嘅五官，睇住佢地啲相我甚至懷疑我唔係佢地親生嘅仔

太瘦

男仔屎忽好翹

I know that feel bro

太靚仔 攪到啲女唔敢溝

光頭

無病你就咪叫春啦 我有罕見基因遺傳病呀。

突嘴似猩猩
下巴又後縮
大細眼左眼無精神 右邊臉肥過左
最後瘦底似竹籤
小腿有濕疹疤 唔鐘意著短褲

頭髮少
55身
下身肥
勿相認

大細面 打側瞓害人不淺

暗瘡完全唔敢同人眼神接觸
覺得啲人唔想同我講野

厚唇

暗瘡算唔算 生極都有

買細太窄
買大太長

後悔 +1

倒及

矮瘦毒柒

好想要大波

脊椎側彎

都啱嘅
無波你都係着返件衫啦
唔想見到塊板

象腿，好彩有男朋友要

巴打你肯定都喺向左瞓

波太大 睇落個身好厚

配咗呀 因為戴眼鏡個托位搞到鼻兩側好似凹陷咁
本身眼細.. 除咗眼鏡好似眼更細

身高165

試下戴con

真係會咩 我好鍾意趴喺到訓

細細個開始 蘋果肌好多雀班 得嗰度有 臉其他位都冇
不過我依家覺得冇乜嘢 細個嗰陣覺得好自卑 點解得我有
外國有啲人話雀斑先靚 作為一個亞洲人我覺得好怪

我知對比起其他人呢個唔值得自卑 但我想講吓啫

爆瘡

男人老狗洗咩妒忌人白滑無毛呀

都係嘅 同埋要慶幸冇濕疹爛臉呢啲皮膚問題
激光我聽過畀幾皮做完個療程其實佢仍然會照生只係冇之前咁密 一諗到咁就覺得唔抵玩
我覺得黑嘅話又sporty好正喎

瘦到仆街
成日比人叫食多d野

隻膠行路外八字，好難睇

肚腩

啱
尤其是nike addidas嗰啲運動長褲

個鼻大
但高

眼皮一雙一單
大細眼仲要雙嗰隻大單嗰隻細
影相7到仆街

你就好啦~~
你會唔會著短褲架? 我次次著都俾人話恐怖
我唔止象腿, 仲要盤骨勁大.....

濕疹

小心宅扁對波

無為意 無乜印象，不過係成日打側瞓，仲有可能慣用右邊大牙咀嚼
依家迫自己用多d左邊
但係眼都係唔知點搞

冇存在過

平胸點都唔好架啦，唔洗呃自己

男仔大pat

天生頭髮唔夠多唔夠厚，冇乜髮型可以攪

巴打幾錢q

有時見到高妹著長裙 都會好羨慕 自己都想試下著
但自己著上身就會好似長到拖地咁
而且高嘅女仔望落都會有氣質啲 有種氣場

眼細又內雙眼皮 條摺太近眼同太深搞到癡雙眼皮都唔得 笑起黎得返條線

我會照著，因為長褲顯粗同好熱。但出街都多人打量不過我都慣咗，粗都唔係一兩日嘅事，都係著嚟自己舒服

Btw 天生嘅嘢係控制唔到，但大家要得閒做下gym同帶氧，平時行路挺直個身，最少可以畀人覺得有自信同健康（雖然好矛盾，內裡多少會自卑）

有冇諗過帶假髮，好似明星咁

唔知係咪成日唔戴bra
淨係著無鋼圈背心
個胸形外擴 又有啲墮

始終唔係個個都carry到黑肉，我就係失敗既例子 脫毛就應該大部分女仔都想做㗎啦，唔洗成日剃毛咁煩，有筆直既點都做埋好

紅巴

眼細加樣衰

皮膚乾燥

條J太長
出街扯旗會好凸

鼻樑低

太撚高 利申2米
啲人話咩撚野 高就屈撚機 溝死女咁
全撚部都係假既
做咗幾廿年人 從未撚成功溝到女
不要相認 感謝

我都係成日比人笑無頭髮
男仔可以gel高gel鬆啲頭髮

唉~~ 但每次坐低我都好尷尬, 因為大脾肉會吱哂出黎

成個人

鳩毛頭？

大把人陪你

樣衰樣衰同樣衰

包莖

矮 得158
利申：巴

你估下

所有黃種人嘅身體特徵
面大鼻扁眼細嘴突賓周短
it's over boyo

畀啲心機可以㗎

只要 條路行得啱 操得正確 再加畀心機

個人中勁深

著長裙的話吱哂都冇人見到

M字額

成個人都好柒揀唔到

碌左幾版,仆你個街我好似樣樣都有d

錢7

條撚得15 cm

矮 平胸 脊柱側彎 單眼皮

唔明，姐係點

生得矮多人溝過生得高好多矮妹其實係社交上佔盡優勢
着衫呢啲除咗model身材無人可以着到所有類型既衫，唔係矮先有既煩惱ok？

利申唔高唔矮，可愛或氣質或性感路線都行唔到

好慘

矮
得178

mark低先，如果係街見到人兩米高可以嗌下你

No

肥

額頭中間有胎記

我應該笑定喊

大細面

不過我係抵死嘅 成日淨係用一邊咬野

包皮過長

嘴唇厚兼有少少爆牙
成個樣生到錯哂

而且...矮...

熊貓眼

其實係有啲難㗎如果你要一日三千卡路里 只係靠飲食唔夠奶粉

所以我會推薦你飲gainer
價錢又唔係特別貴
其實唔使怕 飲奶粉會好唔健康
點都健康過 飲咖啡打邊爐 珍珠奶茶(我估)

嘴突以下除咗j短都有得改善返好㗎，巴打比啲心機唔好放棄自己

唔緊要既，每一個人都係獨一無二

瘦
45kg 男

即係個胸型係扁 形成唔到一個半球體咁你可以上網search下

肥仔波
唔係講笑

屌...以為係自己黎...

永久激光脫毛咪得 女人基本

Same

頭大 + 窄斜膊

全身...

臉上胎記

巴打+1
本身個人瘦但國字臉 成日畀人話頭大身細
骨大除咗整容之外真係無得救 減肥都無用

身高，但都慶幸其他部份OK

太瘦
唉

腳短
鼻大
x型腳
手唔靚
盤骨大
屎忽大
雙骨

好羨慕生得好嘅人

我兩條眉中間有粒痣 好彩唔大同唔凸唔係就成個家燕媽媽咁 不過好礙眼 化妝點遮都遮唔到 太深色 打算遲下脫咗佢

最慘係髮線後 額頭大到不得了

咁高睇戲/concert會唔會畀後面啲人屌

冇眉

皮膚唔好

畫

兔仔牙同八字腳

所以未無乜髮型可以攪！

身材都可以話做下運動，頭髮有錢都唔攪得乜

塊面有胎記

鼻大 但單眼皮+眼細

賣哂d樓去植髮囉on9仔

下半身肥胖上半身瘦，買褲啱腰但係卡係大脾到，搵到啱大脾嘅去到腰就會鬆但係減極都係瘦唔到下身，小腿肌肉仲要勁大。
一邊眼雙眼皮好深隻眼望落好大，另一邊眼單眼皮又腫，用雙眼皮貼都冇用，一影相就出事

下巴短

面形長 比人話似馬
仲有m額
搞到唔咁溝女超自卑

腳幼

利申: 男

我除咗顎骨大，其他同樓主一樣

真係鍾意你嘅話
又點會介紹你粒lin凹陷
埋牙嗰陣難道同你講
你粒lin凹撚咗我要同你分手咩

陰唇太厚

嘴唇厚

我都係咁誇張 但老豆老母都冇

搞到我同Ex一齊個陣勁自卑 覺得自己冇胸

矮Baby fat
因為缺乏生長激素 唔識高 打左2年針宜家161Cm
就算宜家25歲樣貌都似17 18歲 仲有bady fat

我比d頭髮你 我要一個單位得啦

好憎對死人兜風耳

額寬

腰長

O型腳影相影全身勁撚核突

雞皮膚

植個髮都係十幾萬左右姐

髮線天生勁後 仲要鬈 除左留陰之外冇其他髮型

有3條撚

肥底
已經keep住日日運動 希望可以瘦到
體毛好多 夏天完全唔敢著短褲 不過已join激光
仲有就係樣衰

唔好提 錢都冇得收

同人傾計都會比人話唔望人無禮貌

生得似女人
仲要長頭髮
成日比人叫小姐，呀妹，靚女，呀姐

臭狐

我都係以前考試要帶毛巾

口吃
一班人食飯時唔敢出聲講野

矮加大J
勁奇怪

香港人但對奶太大

矮 多腳毛

爛面，爛到好想𠝹爛塊面

x型腳，睇落屁股好大

塊面比美國佬插過國旗
頭髮係 美國太空署nasa 研發 用途係裝落太空站反彈太空垃圾

矮多廿cm就變男神

粗腳+大汗

好難買褲
夏天行出街已經濕晒，做運動仲慘，同淋完雨無分別

長+月亮下巴，影相唔好露齒笑會睇落好d....

盤骨位闊，成個人骨架大。。

孖潤腸

同感
依家課緊金做激光

咩多毛多鬍鬚先係真男人嘅連登仔收皮

鼻翼一笑就會擴張

所以好辛苦

同埋得米七

睇樣多

乳頭凹陷正喎 借嚟啜下ok?

又自欺欺人

我明，次次寫字張紙都會濕哂

身型比例係5比5
Between 有咩方法解決

利申177但睇矮

連登仔平均30cm

Same here
有冇解決方法

我係4-6 比 不過得米七

咁又未試過比人屌
Concert淨係睇過一次 咁岩邊邊位 企咗起身都唔會阻到人

我都係

樣衰 矮 窮唔算身體特徵所以唔講啦

眼細，自己照鏡見到眼，影相岀黎得條線，唔知平時人地眼中係點呢
鼻大
鼻毛長到岀黎要keep住修
孖潤腸
哨牙
木嘴
粒lin有毛圍住粒lin 個邊生
撚毛生到落會陰再生返上pat pat gap頂
姐係成個U字咁都係毛
點解會生啲咁嘅畜牲妖怪魑魅魍魎岀黎
意義何在，辛活好苦

矮
腳粗
油性皮膚

單眼皮
天生頭髮好曲 好似爆炸頭

男人無乜胸肌着衫都唔好睇啦 女人更加明顯

乳頭凹陷好淫

腳粗 骨架大

雀班

唉屌真係好憎自己波細
明明老母勁大波

幾歲，仲有無得大

係囉

絕對明白，有時候買7分先等於長褲。
加上pat 肥，著嗰啲運動褲真係好樣衰

我覺得呢d 特徵好正

晒命

皮膚病
醫左十幾年 都無斷轉過尾
唔敢游水 唔敢著短袖
唔敢去camp 唔敢同人去旅行

骨架大

瘦撚大汗
我阿媽成日話我嗰d係虛汗
以前煲d好似杞子水定唔知咩俾我飲又真係冇咁多汗
但一唔飲又好似落完雨咁

我係女仔都覺得乳頭凹陷唔得喎。。
好似俾人咬爛左咁
做手術啦，好似有得搞

真 全身都係疤 細個比阿媽話我全身好似地圖咁 一噠噠 好似唔會有好翻嘅一日

Agger...
人地着短褲勁型
腳粗着短褲 一嚿嘢咁

倒及牙 仲要下巴長短骨
雖然唔係好嚴重嗰隻
但係個面形勁奇怪

無，諗緊鏟光算

好憎自己呢樣
仲有就係體毛好旺盛 手毛長到有一節手指咁長
仲要有毛孔倒塞 手腳生啲一粒粒既野
好羨慕其他人啲手腳咁白滑
利申 絲

乳頭內陷真係好惨
不過好處係唔會飛釘

咁？

巴打識貨

遺傳咗老母嘅大餅面 同暗瘡基因

額高 面圓 平胸 脊柱側彎 拇指外翻
利申 絲
Why me

無波著衫好好睇！真架！

絲打係邊到打？ 求介紹

無皮膚病都仲可以正常做人

Ex 都係咁 咪又係有人鍾意

遺傳阿婆眼細(但係雙親都大), 同樓主一樣臉骨寬

假包莖

淘寶有d 修腿粗紮褲
睇多d 偽娘裝扮教學

好多野學
大波pad 修腿粗 化妝 假髮 set 頭乜9都有

夏天都唔夠膽着短褲

有兩個胎記
雖然著衫可以遮到 但係都會驚比人見到

嘴突
駝背
圓肩
暗瘡
紅印
黑頭
粉刺
頭油

呢幾樣都有得救，男人眼細唇厚好小事姐 口臭最難搞，試下搵返個源頭解決

你講呢堆嘢幾萬蚊搞得掂，俾兩皮嘢箍牙，一個月做一次facial，每個月俾幾舊水做下占就解決哂

姆指外翻

鼻 內雙

男人但係冇腳毛 仲要白到反光

Rip 個天遲啲會降大任俾你

右眼有少少射哩眼，有冇得矯治

係 1.考試寫字d字會化 2.同人握手勁尷尬 3.要用到指紋嘅嘢都用唔到 4.攞嘢成日跣手

手指短腳趾長

眼 由細俾人笑到大

有氣質就著乜都好睇架啦
幾時都係人著衫

身長腳短

眼細扮下韓仔囉 宜家興

因為有波著唔著衫重好睇

繼續關注逃犯條例

骨架偏細
就算有肌肉都唔顯大隻

肥，樣柒，j短

面好大

正呀

臉長
即使其他人話冇咩野 但係自己好介意
塊臉短番啲就好睇好多

全身好多毛重要係深色個隻
重點係皮膚白搞到啲毛重明顯
而家努力儲緊錢激光脫毛 多毛既女仔真係慘
好羨慕啲女仔天生冇毛 可以慳番筆

哨牙又唔齊
口大
小腿肌肉大
腳趾痴埋
多毛
被男朋友笑

有暗瘡疤

佢都係 齊晒 但我好羨慕佢

得180

搵個鍾意乳頭屈ge 男朋友咪得囉
日日幫你啜番出來

好正喎可以打rugby 做gym操肌又事半功倍

衰極都有男朋友

入黎就係揾呢個留言

J短真係男人最痛仲慘過矮撚

幾多人操極都唔橫

下爬後縮

唔靚

我覺得好正
招兵 post ?

有男朋友都算係咁啦

屋企有人有濕疹，諗起佢地一世都要周身痕就好心痛

內雙 鼻

多啲關心佢
皮膚病內心好煎熬

我都join左 可以著背心喇

一定真愛 我都想有遇到個唔介意自己身體缺陷嘅男仔 btw 絲打你唔箍牙？

好過四肢好似baby groot咁幼啦 睇落都唔開胃

由細到大都有雞皮病，即係毛囊炎
腳同手都有，會見到紅紅地一粒粒
摸落好嚡

唔撚係我視之為缺陷

我都有

單眼皮

I know that feel

死魚眼

咬合不正..

除左餵唔到奶 其實都無咩野
同埋做愛果陣晒多d 時間 淨係粒lin 都玩成個鐘

絲打去邊間 我都想做但見啲店良莠不齊唔敢亂嚟
有冇咩介紹 想做手腳腋下

脫髮算唔算

個鼻 好在夠高但鼻型差

J唔夠長同粗
成人有女埋身都唔敢搞

想問絲join咗邊間 我就算遲啲脫完應該都冇得著背心 underarm好黑

鼻大

唔係sell
做過m記上唇underarm 幾好 但真係幾貴
之後join左 BeauskXn 全身
加價前join左 2萬頭 依加好似2萬中
機同m記一樣 亦都同m記服務差唔多
真心推介

個肚有兩條疤

單眼皮
不過最近做左埋線

眼細單眼皮
遠睇真係訓左覺都無人知

盆骨勁大
好難買裙買褲
M size 腰岩 下身唔岩
L size 腰鬆 下身岩

你可能有骨盆前傾

屌解咁多女都覺得手毛長係問題
明明好正
可以係咁奶。。。

加拿大毛 如果隻手白都好正
好想放條J 入湯唯隔肋底咸

M額
雖然幾乎個個男人都會頹

鼻梁唔高 仲要鼻頭圓又有肉

你成日剃？ 我唔算成日剃所以唔太黑
但都喺萬寧買過腋下美白啫喱搽

小腿有濕疹，唔敢著短褲

胸骨好突又冇乜波 顯得更加平

JJ下彎

我以前好多成面都係 百幾粒
做左激光
雖然激完1年後又有返
但依家3年左右 仲好淡 唔明顯
我搵醫生做

大汗

食維他命C好快白翻

爆牙 額高

爛面，爛背脊，冇波

下巴咬合問題好似都會引致

樣衰

睇多d h 漫同 AV 啦
原來某d features 係可以用來咁玩

好多女唔知 Fitch d肥西AV 其實好撚好賣

或者根本唔係缺陷
只係你搵唔搵到識欣賞ge 人

碌鳩得3cm

好多白頭髮

駝背 面頰無肉

三角內褲害人不淺

慘

無180
真心好介意

大細得好明顯？我都有唔太對稱但冇咩嘢因爲上網睇過話世界上冇完全對稱嘅臉好似係我係右邊輪廓好啲但骨大啲 左邊就細少少 望落唔明顯

180你就會介意無六尺

成個青蛙咁既樣

有腳搭夠就得

易出汗

細個老母俾小朋友著三角底褲
影響發育又下彎

鼻窿大
我本身就高 人地向上望個鼻窿一定搶哂fo

無波就 喪練個pat 啦

面長 面歪

幾o先 好多人都有

屌你我都係咁諗

細個肥，啲肉喺曬小腿度，全部脂肪黎既
試過跑步游水踩單車都减唔去，阿妹話好醜樣成塊扒咁
夏天都唔著短褲

原來關打側訓事

廿頭
唉成日見到老母個波咁大再望下自己

下體太粗

可能老母生完仔先升cup呢

經驗豐富姐
再進化到變老江湖就無事

碌鳩好細

港女係咁厄自己
事實就係大波著咩都靚

有得練架
入門做下push up,幾日內有改善

幾短先？
平均都係12-14cm喎

媽媽結婚相已經好大波

一陣搵你好嗎

我女友應該比你仲勁
國字臉誇張過brie larson
仲要好大, 基本頭大身細咁
試過行街有條友行過, 細細聲哇左一聲
唔好灰機啦, 實有人會欣賞你既

大波妹 白背心tee 就得

個鼻矮

骨架大，大肚腩，無頭髮

都～

如果係肌肉就唔好減啦 再練實d
一野夾暈條仔算啦

窮

可能假

小腿好短同腳瓜好粗

肥矮毒柒

1x歲 髮線後移得好嚴重 個額頭同條眉差距成7-8 cm

唯有做多啲拉筋，將啲線條拉勻啲
唔知點解腿脂肪好難减，搞到我想做手術

牙唔齊

男人矮真係慘過食屎

額頭高 額角闊 髮線後一all back就老三十年

應該係！！
唔係我點會咁細

太靚仔
大家都覺得我係player or taken

可能唔係呢個阿媽生。。。

等我啜核咁啜突佢
起勢啜
卜一聲
佢就會彈起

中學有個阿sir話自己手汗多到 考試個陣整濕曬份卷
然後佢大啲去做手術切咗其中一條汗線就冇事
好似話唔係大手術

好性感 最鐘意呢啲

嚴重濕疹

顴骨大
國字面
鬚多
體毛多&長
髮線後移+天然捲
鼻孔大
腳大
毛囊角化症

利申：集父母外在缺點於一身，好彩係巴，
如果係絲就

易生暗瘡

胸骨突出黎
成世人未試過平訓訓得著

樣柒已經屌打晒

黑眼圈

手汗多

i know that feel sister

矮，眼細係唔知點解配左眼鏡隻眼大返小小心理先平衡返dd

大鼻
成個蒜頭咁

唔好自己呃自己啦著衫靚有鬼用咩 除衫之後呢？
利申 平胸

買個d家用脫毛機，但係要比d耐性，我都係有好多手毛腳毛又粗，keep住一個月打一兩次，打咗成年宜家已經冇生，部機都係3、4千，可以打曬差唔多全身，唔洗儲咁耐錢，又唔洗比人sell

腳粗 屎忽大

痴撚線你同我女朋友特徵中晒佢都係咁

1.因為之前甲亢所以條頸腫左一舊野咁
2. 手同腳都好多個啲紅啡色粒粒

可唔可以介紹下邊到做大概幾錢？
雀斑都好困擾我
覺得自己成塊面好花
睇落好多點點同好顯老
用iphone唔用filter影相勁明顯

鴛鴦眼皮

可以挑你個lin出來 正

170 say hi

下顎骨歪，搞到咬合有問題，要整係大手術

眼細 重要勁腫
明明成家都大眼雙眼皮 細佬隻眼靚到成日比人讚

面大+鼻大

除左對眼，其他都唔鐘意

天生頭髮攣，要成日電返直，
搞到啲髮質勁傷
由細到大都好羨慕啲頭髮又直又滑嘅人

係咪眼凸
以前有個上司隻眼好凸
本身五觀都無乜野但因為隻眼太凸搞到成個感覺好差

頭髮天生少 個鼻柒

手汗多到唔敢拍拖
有無咩解決方法

盤骨闊
頭身比例有啲奇怪
膊頭好橫
成個人好易肥

肥仔波

隻手太幼

下巴後縮
頭髮又粗又硬同攣底
手腳多毛(激光已做)
生b過後肚有紋

5-5真係好慘

早洩算唔算特徵

波蘭氏症

我同自己講 我高過好多人㗎啦

唯有著對高啲嘅鞋幫自己打飛機

有少少漏斗胸

矮 （絲 156cm）
腳短
頸紋深

冇加拿大毛 少腳毛
利申 男 有正常程度鳩毛

d 女好鍾意玩

髮線高

矮 多汗

男人
但腳好撚粗
小腿肌肉好發達
着親窄腳褲都好似就爆
好撚柒

屌你老母臭閪
Show Blocked User - ¡Hola!¡Adios!

我兩粒奶之 細個比人 當暗瘡咁滋走左
我想扯lin 旗 呀

個身好多毛，成日長期都要剃
搞到毛孔越來越大
背脊又多暗瘡又多毛，搞到唔敢著露背衫同泳衣

色弱

仆街呢排天氣好熱 好撚嚴重 出哂水 屌

樣柒

J短

係呀細個細個成日剃

著三角褲應該要向上擺？

奶滋細

眼皮內雙
正常情況下其實無野
但當你全堆fd一齊影相得你一個細眼

其他fd全部雙眼皮勁明顯次次影相我都

額頭高成世都要有pat陰

著衫可以遮到嘅嘢其實唔使介意，至於除衫會見到嗰啲，真心想同妳一齊亦唔會介意。

利申: 太太都有一邊乳頭內陷，我自己都有體毛過盛同少少歪J，初時大家會好驚對方點諗，會好尷尬，但係過咗心理關口，就發現對方唔介意，其實係自己諗多咗咋！

塊面好多雀斑毛孔又粗大，睇落好似好老咁...糾結緊做唔做激光好，平時淡妝遮到少少，男朋友話唔介意，但素顏之後真係唔知佢點諗

皮膚黃 多體毛 包包面 油性肌膚

皮膚好差
一受傷就好易變疤痕 唔會癒合

介唔介意講下係咩病？

講起又想打丁

大jj

肥底冇波

高瘦平胸同肥矮大波
我寧願前者

其實無嘢，套都有凹凸紋啦！

做多啲流汗運動，戒辣野。食多啲生菓

包面 唔係一般果隻包
肥 唔係天生瘦底

個鼻又扁又大 大細臉仲要肥添

有無試過小林製藥隻背/臂粒消

無女係慘既，但你靚仔再加埋有女就係優點黎

六尺係幾多cm

疤痕

有冇方法決到大細眼？

中學有冇兩米

雀班 搞到自己好自卑 相都唔敢影
初中成日比啲垃圾肥仔笑
到再大啲接受多左自己先冇乜野
依家覺得無左佢地會好似唔系自己咁
所以冇諗住整走佢地
但有時都會覺得冇雀班會靚女啲

條J太長。成日都頂子宮搞到個女仔好痛

但有啲人又話三角底承托力好啲，無咁易扭轉蛋蛋而啲小朋友又成日跑跑跳跳

大細眼，左邊身咩都大d

我S型36同22度近排睇脊醫做矯正做左四個月，高左兩cm，希望可以矯正到得返十幾度

矮，脱髮，弱視

肥仔波, 著tee 永遠飛釘

183

條野短

到底係咪我開既po

唔係肥仔不過有肥仔波

勁撚瘦 屌 （紅巴）

手汗 腳汗 多汗體質

矮
雖然暫時嘅人生路都行得算唔錯

塊閪唔靚

有凹凸洞

幾好呀, 平胸女著得少布D都唔會有人覺得暴露

健身基因唔夠好
頭大 腰粗 膊頭唔靚

好似話冇用

對腳唔直有得做手術

矮，其他部份已經唔重要

其實個樣生得細個，有雀斑幾cute

女朋友都唔想拖你

眼細
蘋果肌太大

下巴

如果 17x 係自卑的話，咁160 簡直係抬唔起頭做人

食咗幾多激素

太完美

飛機場+矮
A-B cup中間 167cm 女

早發育都178

倒及牙

嘴突 矮 大汗

爛面

男仔

小耳症
頭髮要遮到耳仔
好彩老母生到我唔樣衰
社交生活 冇乜影響
仲讀緊書 準備十月做手術

濕疹
生係屎忽同腳折位
好彩唔係好嚴重
但係真係好撚煩

脊柱側彎
好神奇 原本要帶固定架
我曳唔肯帶 但係都有好轉

期待十月 剪短頭髮變靚仔

內陷lin先係皇道

脊柱側彎 細J

屎眼冇毛

大面+額頭高 五官又唔靚 個鼻勁扁。。側面睇好似平面咁。。次次影相都唔敢影側面 雖然正面都。。

我都係 緊張個陣張紙會皺晒
再加埋好易出汗 夏天真係想死 行兩步就成身汗

膊頭橫，點減都減唔到

O型腿

冇鼻樑 影側面相7到飛天

鼻

黑眼圈大到痴線
好少見到有人大過我
長期個樣似吸毒 無神 攰

好想做激光

淨係條頸同背脊有已經想死
慶幸自己唔係生喺塊面到

希望樣衰嘅人唔好再生仔
咁我下世投胎就可以做靚仔靚女

塊面成日出油

條頸太長 其他都有得整 呢樣真係好似冇

巴打似乎好正面咁面對 唔覺你自卑 祝你手術一切順利

all/菇頭

拇趾外翻

174得50kg

肥瘦真係唔應該太介懷 因為係可以控制嘅嘢 食多啲嘢啦 一日幾餐實生肉嘅

矮
身為男人得163 仲要童顏
真係想死撚左佢

鼻扁 有啲大同鼻頭有肉
有毛囊角化症手臂好多粒粒
頸短 背脊肉厚
背心同雞翼都與我無緣

俾個護士話我條撚有鬼佬咁粗

160 禿頭

利申22歲

想問下點搵脊醫同埋點樣矯正

我睇紐約脊醫及物理治療中心，佢會叫你照X光，之後佢會根據你既情況做手法治療，之後用牽引機拉脊椎，同時間做復位，唔知呢間算唔算好，純粹屋企附近有

尾龍骨位置有脂肪瘤，好似多左條尾人地睇落似未進化完全既人咁

大細眼同個鼻扁

寒背 仲要係舊骨既問題無得醫 好核突
鼻扁 鼻翼闊但細佬個鼻勁高

拇指外翻

勁大汗
就算春 or 秋天有 18、19 度我都出汗
呢幾日更加係全日流汗流到勁樣衰，出街必備毛巾 + 幾包紙巾。買衫時要考慮埋咩質料, 出汗時會唔會現晒出來，同 fd 出街食飯時不停抹汗

扁鼻真係好柒
比人影相影到側面即刻想搵窿捐

對腳唔直又唔幼, 小腿肌發達

其實大波著咩衫都撐曬岀黎都唔好睇 係自己都覺得好嘔心 明明唔肥都望落好肥好多肉咁

塊面好多暗瘡印

鼻唔夠高

一隻眼有啲內雙啲眉好似低過左邊少少
望落好大細眼

正 唔著bra都唔驚飛釘

新倚天趙敏都面方，但好靚

本身輪廓中上 但對眼角小小下垂加單眼皮
搞到幾時都無乜精神咁
同埋短J 得10cm
但有做gym 大大隻隻咁 淨係衰依2樣

CHING 幾歲

巴打係天生定係平時啲姿勢衰
復位之後使唔使再keep住睇？定係根治埋？

我係診所做ja 1次過 5千幾
個醫生都同我講 話一次過會最好
你試下上網睇下 我原先啲斑好深色
依家雖然都有 但淡好多 望落同以前差好遠
做完要keep住用防曬

隻手好易出汗
有時要同人握手成隻手濕曬勁尷尬

手汗好撚多

多毛
lin毛陰毛胳肋底毛

你係絲？呢啲化妝都解決到啦 唔洗咁愁wor
而且又唔一定要眼大先好睇

得176，家下周街D細佬都180

好細個已經有，之後因為打波同生高太快所以keep住惡化，第一階段係將脊椎推到令頭同盆骨置中，之後再慢慢減低度數，我每星期做兩三次

你叫啲173嘅點算

有晒樓主既缺點
面大骨架大多毛眼皮厚體毛深色
仲要眼距寬，好似鯰魚咁
加上平胸

條J得10cm都讚自己 你5cm？

好易流汗好怕熱
出街幾分鐘已經濕曬
又驚臭親人
好羨慕啲唔出汗既人

我都係 仲要係絲 臉大好樣衰

雖然唔算身體特徵 但我近視太深 搞到副眼鏡折射太勁凸左入去好肉酸

天生五舊腹肌，兩舊唔知點解癡埋咗

屋企人遺傳 好深眼袋同黑暗圈
啲人成日問我係咪好攰同夜訓

我買左$20000plan，做30次，如果逐次逐次比既話$800一次架，好撚貴

塊面有暗瘡 去極都去唔到

肥底 一唔做運動就好易肥

白蝕

深近視

Agger 兩邊膝頭後面黑左一大撻
自己都覺得嚇親自己 唔敢著短褲嚇親其他人

對波好尖。。。。
沒乜南半球相信係著錯bra

m額 腳幼

因為大波唔著衫好睇啲

啱啱31

瘦底但係遺傳老豆肥胖紋 又冇肥過
屎忽 大髀根部都有紋
仲要係絲 google過冇得搞

笑會露牙肉

好貴
想問你依家幾歲 幾歲開始做㗎

碌鳩都會生毛?

腳毛多到似猩猩

一隻眼雙眼皮 一隻眼單眼皮

條頸太粗

Lin 大
矮
骨架細

巴打我都係
真係乜自信都冇

羨慕乾肌

姐係我係乾肌？
但係我家姐成日都有比好多補濕我搽
但都冇乜用 同埋塊面又多暗粒 想死

小腿粗
面大
矮

唉我都唔想逐樣數啦

你應該係油肌掛
我都成日出油好煩

巴打共勉之
仲有幾十年要捱

無鼻樑平到hihi

倒合牙

及

冇眉，鼻扁似大笨象

操大隻啲，成個身大咗塊面就比較啱返比例
真係見人成功過

天生皮膚黑有雀斑，媽媽皮膚黃加有雀斑。
似老豆兩邊舊骨大，睇落塊臉好大。
老豆老母都雙眼皮大眼，但自己就單眼皮加眼細
（懷疑唔係親生，但啊哥都係單眼皮）
仲有，眼細已經好慘，仲要係凰眼
同埋就算做幾好嘅護膚，都會生痘痘。
真係好煩

好撚好撚瘦

下顎骨寬
唇厚
人中有疤痕(細過跌親縫過針)

白夜叉？
阿銀！！

同感

我乳頭凸，fit晒

19歲，今年一月開始

睇完你呢句上網搵咗咩係圓盤型胸 睇個型我應該都係 但係我著c bra睇落都唔係a喎 會唔會係bra揀唔啱？

性慾太強

腳粗
矮

竹筍波

得米七三

錯顎
不過可以做手術解決

倒及牙
要做手術加埋cool牙先改變到

嘴凸 笑露牙齦
成日唔笑俾人話惡 笑又樣衰 我可以點

其實又唔係真係好哨
係得男友成日笑我哨囉
但牙唔靚就事實黎嘅

你有咩缺陷？

手毛多， 倒及牙

條J 得18cm成日比連登仔笑9me唔夠30cm

咩牌子?

我有毛囊角質化，唔單止手臂、腳、pat pat、腰間都有
手臂最嚴重，成個手臂都係紅色一粒粒，一出世就有遺傳，睇過醫生話冇得醫。。。

有手毛腳毛 唔粗但濃密
愈嚟愈唔想著短褲
pat pat有橙皮紋 成個阿嬸咁

我著左bra個陣望落唔似a 但因為我仲有少少外擴 一除bra啲肉就飛走曬 就咁望真係同a冇分別

你8字胸嘅話不如去買翻件功能性內衣 如果你年紀唔係好大應該都仲有得救嘅

不過我除咗bra雖然未到a但係都係即刻細勁多

大你兩年 同屋企人商量下先

好明顯既高低眉

13但係望落好短

恢復耐唔耐啊
我都好想做整走佢但好驚佢會反黑

而家著緊喇
其實我唔知b同a係差幾遠 但我自己就覺得似a囉

我諗如果你本身有c嘅話 睇落細極應該都係b姐
a係真係好似腫咗兩噠咁有啲a得好誇張嘅直頭著咗衫就好似冇波咁

可能因為唔係一個半球體 所以我成日都覺得自己好似飛機場加兩粒點咁

頭一個月好恐佈 2個幾月先正常返

乜都好滿意 唯一一樣係好多手汗
同人握手拖手好撚尷

哨牙雖然cool緊牙但眼見就黎冇哂位 兩隻門牙仲係突出黎又大隻 已經剝左八隻牙架了 好似冇咩點變咁

好多體毛
由細到大都有好多人問乜你咁多手/腳毛嘅
好尷尬，啲毛仲要越生越長
夏天完全唔敢著裙著短褲
又多汗腺，著長褲著褸又焗住出汗仲衰
好羨慕啲女仔好白滑冇毛
好想出街著短褲呀

大脾有好大噠胎記
不過自己肥 唔着熱褲出街都冇所謂
好怕比人望到自己胎記

咁睇你想著俾自己睇定俾你鐘意既人睇lor

手毛多 腳毛更多 有時好介意 但女朋友千叮萬囑唔准剃
其實多毛係算優點定缺點

好多腳毛

臉大嘴唇厚髮線高
後來先發覺臉大係因為顴骨闊 仲衷....

我兩者都好明顯

國字面+小腿粗
呢個配撘真係

膊頭橫 厚背

如名
申：絲

賓周向左彎 睇av見親都係直嘅 唔知關唔關打飛機事
同埋真心j太大 着silm cit就好顯 正常就好 太大真係唔好 啲毛好桔肉

國字面 中學畢業之後已經冇再扎過頭髮
皮膚又差 想死

乳頭可以幫你手吸返出來

鼻扁又大 包面 平胸 大細眼
好羨慕啲人影上鏡

柔軟度好差 係10幾歲果陣已經差過80歲阿伯果隻

早發育 通常都會矮

小腿粗 着長褲唔好睇

鼻大 成個人好樣衰

鼻翼太闊加面有啲尖
出街照鏡成個on9仔咁
加正面身形太削太孱
側面身形成張紙咁

你咩樣先

平胸但腿粗 上下半身好似唔同人咁 好誇張
知上身改變唔到 唯有下身靠飲食控制同多做運動 有跑有練屎忽希望平衡翻個人

明明皮膚好光滑 但有股癬 因爲大汗同大脾肥 完全自卑好驚第時男友會點諗

顎骨大 臉大 內雙但細到好似單眼皮
牙生得唔齊
體毛多 臉毛唇毛都好明顯
細個比人笑有鬍鬚 成個男人婆
遺傳性眼袋 非常顯老
指甲生得細又短
矮平柒 由細到大都係自卑撚

成個人都好失敗
最重要係老母家姐同細佬個樣都生得唔差（雖然佢地都勁大個眼袋 但五官臉型都好精緻）
細個諗點解要生我出黎 仲要生到咁柒
睇無頭東宮個時會FF換走自己塊臉

試過，只會滑翻少少一排，之後打回原形

牙唔齊
矮，太瘦
腳短
額頭高
鼻唔高
面細顯鼻大

眼細。

腳汗大+臭

手汗應該冇腳汗咁慘，腳汗多會腳臭

腳唔夠長(我諗好多連登仔有呢個問題

鼻頭大仲要扁鼻，腳粗腳短

鼻大脣厚下巴兜

對波細
對腿有疤 細個成日仆街
塊面之前整親有個細疤 雖然好近睇先睇到 但都好唔開心
無眉
應該仲有好多 對自己真係好不滿

唉

得咁小人生到 咁咪冇得投胎
我唔想做四腳爬爬呀

我都有少少呢個問題
好似話係因為出汗後滋生左某種細菌先會有味
試下做好D清潔會唔會有改善
或者試下用日本嗰種消臭軟石，一支白色野咁，只係消臭，唔會止汗，唔會阻塞毛孔，你會照出汗但冇咁大陣味

樣衰，
溝女難過登天
見到樣都唔想同我講野

牛皮癬 肥

肥矮大波 寧願瘦平胸

腳短鼻大

patpat大

遺傳唔到家人高度 個個都170
係得我凹落去 屌
冇170拎緊殘津

好撚大汗

我覺得就算貴都要做，我知道有啲平啲嘅，大概五百幾一次，而且好似仲專業啲，只係我費事轉唔搞嘅話老左會有更多手尾跟，同埋改善側彎會高左架，而家181cm應該會高到185左右

想要水滴波多啲

橙皮紋應該可以做機！

功能性內衣有冇用？
最近都想買

細個好多毛
所以出左黎做野就決定脫晒佢

好開心

成個ar 叔咁

肋骨外翻著衫都會突哂出嚟好核突

唔識洗鳩屎 萬年臭撚

我好似都有少少，試吓做多啲磨沙

明明上半身瘦...想呃自己係骨感嘅時候望下下半身聽講都係遺傳，盤骨大，大脾同小腿勁似啲運動員腳...但明明小學畢業後就無做好多劇烈運動狂操過。

腰細盤骨大仲要腳粗...夏天都唔敢著短褲，又難買長褲

點解唔箍牙

乳頭凹陷一D問題都無

腳大

儲返幾個錢應該會做隠適美

骨架細

米7都無
同fd出街行永遠都好似凹左落去咁

頭髮

太撚直又硬，d人成日話羨慕你頭髮直。
但其實成日硬到側邊兩邊叉哂出黎。
一黎難打理，前面係咁the落黎，二黎柒。

腳短 身長
利申 176 巴 腳長得40寸

矮 骨架細 暗倉撚

點度到40先

你仲有好大粒墨

你係邊個

我碌鳩微微向左彎

屌 好驚影響啪啪啪

矮 180都無 得179

哨牙, 仲要前排啲牙唔整齊
完全係遺傳我公公棚牙

頭大 做極運動都係顯得膊頭窄
大汗 夏天行一日街會生熱痱
自細鼻敏感 用口呼吸導致顎骨突出
關節肥大 顯得手指粗

咁樣唔係腰臀比例靚啲咩

我有個fd有少少國字面 不過又生得幾靚仔 以前中學男神黎

鐵拳無敵孫中山

激光做完會啲毛幼好多，大部分唔會生 小部分幼毛會仲有 基本上join保養你一世個啲咪得
就算唔保養你一世 你打返4 5次都一定好過你宜家好多先喇

嫌自己臉方咪搵個啱自己style行咪得，再唔係好介意又有小小經濟能力你咪去削小小骨囉

又唔係有嚴重病 解決到嘅

做西裝時裁縫幫度 腰對落開始度 唔係仲可以點度

我個名

有村架純大臉都好睇

如果上身著xs, 但腰以下係L
你真係覺得呢個比例係靚

毛囊炎

少咩
我覺得身邊都唔少靚仔靚女

同你個名有無關係

大屎忽
唔知係咪盤骨後傾嘅問題，
著褲唔好睇

2隻手臂都生粒粒同眼細...

易拗柴算唔算

大家咁誠實

應該係幾sexy架喎🤔

包皮長算唔算

大細眼, 腳幼, 皮膚差, 矮
我覺得自己是零

玩老漢推車，龜頭會磨到佢G點，條女會好high
聽講直不甩反而唔好

如果玩老漢, 但條女pat pat 生滿瘡, 你仲有無性趣

厚唇+嘴突+上排牙齒突出
自問其他器官都唔差但個嘴真係好大影響
笑唔笑都睇落好怪 唔知有咩方法救
由細到大都好介意

岩岩同你相反 lin頭好突
明明冇扯lin旗 著衫會成日飛釘

說話又唔係咁講呀

姐係肥仔？

扁拇指

們不理好醜，只要有個穴，有人慰藉下就滿足了

定係你新移民報細數啊

額頭高嘴脣又厚

喺邊度做？效果如何？

有冇巴打都係好大腳汗？

兩邊都係, 唔知點搞...

香港整形外科診所做 萬9
但好自然 醫生話最少keep十年
不過我就覺得應該都永久架啦 始終皮膚會定型

呢個好呀

搵Jacqueline啦

你男定女

漏斗胸

係，個嘴又扁又大

都有.....

反而我其他部位出得少，手腳最多，可能汗線分佈個個唔同

所以唔敢拍拖

應該天生冇得救利申我都係

全中上年玩ocamp 同人有身體接觸既活動勁尷尬
我部手機跌過過百次

單眼皮 骨架大 下半身肥胖

幾大？

其真唔係大到黑人咁跨冇人會留意

成個下半身由屎忽開始好撚多橙皮紋
同埋天生多汗

唉

下巴後縮

眼細 多暗瘡 額頭唔夠直

你搵邊個醫生幫你做？
整完之後係咪靚好多
我都係單眼皮，仲要眼皮有啲厚因為呢樣嘢困擾好多年，好想快啲整，而家諗緊好唔好去日本做

醫生叫陳x基 你上網google就有資料
其實我眼皮唔厚單眼皮都唔會話好冇神/眼細
但畫眼線就好唔開心
整完隻眼就大左少少 可以開心化眼妝
我諗其實台灣/韓國都幾好
只係自己想喺香港整安心d

最後都係睇樣

月亮面型

不知幾多人中意

睇你點定義靚仔靚女啦

咁你點定義

類似ali咁 又有氣質又靚 不過好睇feel嘅 感覺靚就靚

暗瘡 爛臉

嘴唇好厚 但要欣賞自己呀

朝天鼻 鼻孔大

即係五官冇所謂？

極大汗，夏天時(例如最近幾日)件衫係可以濕到扭出水 只要身處悶熱環境焗一焗，成個人會不停出汗唔識停

以前同ex出街嗰陣要帶幾件衫 諗起都覺柒

有啲五官分開靚 夾埋怪架 夾埋好睇就得

樓主去台灣做乳頭手術嘅話
可唔可以搵埋我

我出汗唔勁但好重味點樣做好啲清潔？
我知你講緊邊隻止汗石，依家有用緊，好鍾意用添完全冇止汗劑嗰種臭到嘔既味

頭大
明明唔矮但係個比例唔好睇

無腦

樓主做乜形容到自己成隻猩猩咁

一單一雙眼皮算唔算大細眼

算

一樣就算D cup就咁望都係似B cupbetween個型有冇得用矯形bra整翻好？

真係唔敢同人講自己有b-c個型好似係冇得變 因為個個位冇肉就點矯都矯唔到

幾年前成面暗瘡 真係街都唔想出 而家識護膚同飲痘痘清先少生好多 努力去緊之前嘅暗瘡印

面唔生暗瘡但係背脊好多 紅色一點點 唔敢去游水/沙灘

有隻牙生係後面 唔整齊 一露齒就笑就覺自己好7

成身骨架大 上半身都無乜野 著衫ok
下半身骨架大睇落去好唔啱比例 好似包住舊野係度

鼻翼闊 大細眼

冇波
面肥 塊面好圓
手臂有粒粒 唔敢着無袖嘅衫
皮膚唔白又差
俾人講得多 成日都覺得好自卑

我冇用功能性內衣呀 我冇墮冇8字波 不過我諗呢樣嘢design得出黎點都有啲用嘅 最緊要買啲品質好嘅唔好係街市買唔好戴到戴壞胸

唉屌 我全身都好多 手腳特別冬天同緊張會多痴痴線
夏天又熱到死係咁出汗 搞到有浸汗味

牙黃
半個背脊有痕

面大額頭又高 有啲人就算面大睇落都唔會好奇怪, 但係我睇落真係好奇怪側面個面形都好核突
同埋真心冇見過有人同我一樣, 個肚臍窿入面有粒野凸左出黎，即係窿入面有粒肉咁 好耐之前有search過 有人話係臍帶冇剪好 我又唔敢問老母佢令我唔敢露肚

真係慘所以只可以係門口磨下磨下

條撚又大碌又易扯 同條女出街成日扯

做手術啦，呢d有得醫

打針係咪話發育年齡打效果會好啲
遲左好似幫唔得幾多

係
18歲之後打已經無乜用